on9西Billie ng屌鳩看更唔生仔，笑撚死朕

好撚痴線
條死八婆癲到屌鳩人唔生仔
好似你咁，就黎收經先至去生仔，生左咪又係唔識教，教到個傻閪仔隨便入校長室，仲好proud 咁po上fb話個仔不怕權威,喱d係唔識尊重長輩囉

Billie NG 定佢d狗入黎負評
喂講兩句啦，做乜走左去